# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer-cli-foreman package.
#
# Translators:
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer-cli-foreman 0.1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-21 16:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-12 03:19+0000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/foreman/"
"language/zh_CN/)\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:30
msgid "Foreman connection login/logout."
msgstr "Foreman 连接登录/退出。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:34
msgid "Manipulate architectures."
msgstr "修改架构。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:38
msgid "Manipulate auth sources."
msgstr "修改认证源。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:42
msgid "Manipulate compute resources."
msgstr "修改计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:46
msgid "Manipulate domains."
msgstr "修改域。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:50
msgid "Manipulate environments."
msgstr "修改环境。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:54
msgid "Search facts."
msgstr "搜索详情。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:58
msgid "Manage permission filters."
msgstr "管理权限过滤器。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:62
msgid "Manipulate hosts."
msgstr "修改主机。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:66
msgid "Manipulate hostgroups."
msgstr "修改主机组。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:70
msgid "Manipulate locations."
msgstr "修改位置。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:74
msgid "Manipulate installation media."
msgstr "操作安装介质。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:78
msgid "Manipulate hardware models."
msgstr "修改硬件型号。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:82
msgid "Manipulate operating system."
msgstr "修改操作系统。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:86
msgid "Manipulate organizations."
msgstr "修改机构。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:90
msgid "Manipulate partition tables."
msgstr "修改分区表。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:94
msgid "Search puppet modules."
msgstr "搜索 puppet 模块。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:98
msgid "Browse and read reports."
msgstr "浏览并读取报告。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:102
msgid "Manage user roles."
msgstr "管理用户角色。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:106
msgid "Manipulate smart class parameters."
msgstr "修改智能等级参数。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:110
msgid "Manipulate smart variables."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:114
msgid "Manipulate smart proxies."
msgstr "修改智能代理服务器。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:118
msgid "Change server settings."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:122
msgid "Manipulate subnets."
msgstr "修改子网。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:126
msgid "Manipulate config templates."
msgstr "修改配置模板。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:130
msgid "Manipulate users."
msgstr "修改用户。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman.rb:134
msgid "Manage user groups."
msgstr "管理用户组。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:20
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:31
#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:9
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:72
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:163 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:200
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:231
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:57
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:29
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:23
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:43
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:9 ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:30 ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:8
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:75
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:8
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:63
#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:25
#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:11
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:21
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:32
#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:15
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:42
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:73
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:90
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:164 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:202
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:58
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:30 ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:70
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:10 ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:22
#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:10
#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:26
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:12
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:31
msgid "Architecture created"
msgstr "已生成架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:32
msgid "Could not create the architecture"
msgstr "无法生成架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:39
msgid "Architecture deleted"
msgstr "已删除架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:40
msgid "Could not delete the architecture"
msgstr "无法删除架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:47
msgid "Architecture updated"
msgstr "已更新架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/architecture.rb:48
msgid "Could not update the architecture"
msgstr "无法更新架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:41
msgid "Associate a hostgroup"
msgstr "关联主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:46
msgid "Disassociate a hostgroup"
msgstr "取消与主机组的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:55
msgid "Associate an environment"
msgstr "关联环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:60
msgid "Disassociate an environment"
msgstr "取消与环境及的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:69
msgid "Associate a domain"
msgstr "关联域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:74
msgid "Disassociate a domain"
msgstr "取消与域的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:83
msgid "Associate a medium"
msgstr "关联介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:88
msgid "Disassociate a medium"
msgstr "取消与介质的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:97
msgid "Associate a subnet"
msgstr "关联自网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:102
msgid "Disassociate a subnet"
msgstr "取消与自网的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:111
msgid "Associate a compute resource"
msgstr "关联计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:116
msgid "Disassociate a compute resource"
msgstr "取消与计算资源的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:125
msgid "Associate a smart proxy"
msgstr "关联智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:134
msgid "Disassociate a smart proxy"
msgstr "取消与智能代理服务器的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:147
msgid "Associate an user"
msgstr "关联用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:149
msgid "The user has been associated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:150
msgid "Could not associate the user"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:155
msgid "Disassociate an user"
msgstr "取消与用户的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:157
msgid "The user has been disassociated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:158
msgid "Could not disassociate the user"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:167
msgid "Associate an user group"
msgstr "关联用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:171
msgid "The user group has been associated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:172
msgid "Could not associate the user group"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:177
msgid "Disassociate an user group"
msgstr "取消与用户组的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:181
msgid "The user group has been disassociated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:182
msgid "Could not disassociate the user group"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:191
msgid "Associate a configuration template"
msgstr "关联配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:196
msgid "Disassociate a configuration template"
msgstr "取消与配置模板的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:205
msgid "Associate an organization"
msgstr "关联机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:210
msgid "Disassociate an organization"
msgstr "取消与机构的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:219
msgid "Associate an operating system"
msgstr "关联操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:221
msgid "Operating system has been associated"
msgstr "已关联操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:222
msgid "Could not associate the operating system"
msgstr "无法关联该操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:228
msgid "Disassociate an operating system"
msgstr "取消与操作系统的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:230
msgid "Operating system has been disassociated"
msgstr "已取消与操作系统的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:231
msgid "Could not disassociate the operating system"
msgstr "无法取消与该操作系统的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:240
msgid "Associate an architecture"
msgstr "关联架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:242
msgid "Architecture has been associated"
msgstr "已关联架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:243
msgid "Could not associate the architecture"
msgstr "无法关联架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:249
msgid "Disassociate an architecture"
msgstr "取消与架构的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:251
msgid "Architecture has been disassociated"
msgstr "已取消与架构的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:252
msgid "Could not disassociate the architecture"
msgstr "无法取消与架构的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:261
msgid "Associate a partition table"
msgstr "关联分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:263
msgid "Partition table has been associated"
msgstr "已关联分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:264
msgid "Could not associate the partition table"
msgstr "无法关联分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:270
msgid "Disassociate a partition table"
msgstr "取消与分区表的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:272
msgid "Partition table has been disassociated"
msgstr "已取消与分区表的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:273
msgid "Could not disassociate the partition table"
msgstr "无法取消与分区表的关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:282
msgid "Assign a user role"
msgstr "分配用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:284
msgid "User role has been assigned"
msgstr "已分配用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:285
msgid "Could not assign the user role"
msgstr "无法分配用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:291
msgid "Remove a user role"
msgstr "删除用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:293
msgid "User role has been removed"
msgstr "已删除用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/associating_commands.rb:294
msgid "Could not remove the user role"
msgstr "无法删除用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:7
msgid "Set credentials"
msgstr "设置证书"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:20
msgid "Wipe your credentials"
msgstr "消除你的证书"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:26
msgid "Credentials deleted."
msgstr "已删除证书。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:33
msgid "Information about current connections"
msgstr "有关当前连接的信息"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:37
msgid "You are logged in as '%s'"
msgstr "您作为 '%s' 登录"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth.rb:39
msgid ""
"You are currently not logged in to any service.\n"
"Use the service to set credentials."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:7
msgid "Manage LDAP auth sources."
msgstr "管理 LDAP 认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:15
msgid "LDAPS?"
msgstr "使用 LDAPS？"

# translation auto-copied from project webkitgtk3, version 2.0.3, document webkitgtk3, author Leah Liu
#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:16
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:17
msgid "Server Type"
msgstr "服务器类型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:27
msgid "Account Username"
msgstr "帐户用户名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:28
msgid "Base DN"
msgstr "基础 DN"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:29
msgid "LDAP filter"
msgstr "LDAP 过滤器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:30
msgid "Automatically Create Accounts?"
msgstr "自动创建帐户？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:31
msgid "Login Name Attribute"
msgstr "Login Name 属性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:32
msgid "First Name Attribute"
msgstr "First Name 属性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:33
msgid "Last Name Attribute"
msgstr "Last Name 属性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:34
msgid "Email Address Attribute"
msgstr "Email Address 属性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:35
msgid "Photo Attribute"
msgstr "Photo 属性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:43
msgid "Auth source created"
msgstr "已生成认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:44
msgid "Could not create the Auth Source"
msgstr "无法生成认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:51
msgid "Auth source deleted"
msgstr "已删除认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:52
msgid "Could not delete the Auth Source"
msgstr "无法删除认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:59
msgid "Auth source updated"
msgstr "已更新认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/auth_source_ldap.rb:60
msgid "Could not update the Auth Source"
msgstr "无法更新认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:83
msgid "Received data of unknown format"
msgstr "收到未知格式数据"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:191
msgid ""
"Could not find %{resource}. Some search options were missing, please see --"
"help."
msgstr "无法找到 %{resource}。缺少一些搜索选项，请查看 --help。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:193
msgid "Could not find %{resource}, please set option %{switches}."
msgstr "无法找到 %{resource}，请设定选项 %{switches}。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:195
msgid "Could not find %{resource}, please set one of options %{switches}."
msgstr "无法找到 %{resource}，请设定选项 %{switches} 之一。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:517
msgid "Associate a resource"
msgstr "关联资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/commands.rb:539
msgid "Disassociate a resource"
msgstr "取消资源关联"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/fact.rb:14 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:327
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:77
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:65
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:22
msgid "Set a global parameter."
msgstr "设置全局值。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:24
msgid "Created parameter [%{name}] with value [%{value}]."
msgstr "使用值 [%{value}] 生成参数 [%{name}]。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:25
msgid "Parameter [%{name}] updated to [%{value}]."
msgstr "参数 [%{name}] 更新至 [%{value}]。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:27
#: ../lib/hammer_cli_foreman/parameter.rb:49
#: ../lib/hammer_cli_foreman/parameter.rb:96
msgid "parameter name"
msgstr "参数名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:28
#: ../lib/hammer_cli_foreman/parameter.rb:50
msgid "parameter value"
msgstr "参数值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:53
msgid "Global parameter [%{name}] deleted."
msgstr "已删除全局参数 [%{name}]。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:54
msgid "Could not delete the global parameter [%{name}]"
msgstr "无法删除全局参数 [%{name}]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/common_parameter.rb:67
msgid "Manipulate global parameters."
msgstr "Manipulate 全局参数。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:22
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:60
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:34
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:40
#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:201 ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:33
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:71
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:47
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:41
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:44
msgid "Tenant"
msgstr "承租人"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:54
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:55
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:42
#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:61
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:51
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:56
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:73
msgid "Compute resource created"
msgstr "已生成计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:74
msgid "Could not create the compute resource"
msgstr "无法生成计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:85
msgid "Compute resource updated"
msgstr "已更新计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:86
msgid "Could not update the compute resource"
msgstr "无法更新计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:93
msgid "Compute resource deleted"
msgstr "已删除计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/compute_resource.rb:94
msgid "Could not delete the compute resource"
msgstr "无法删除计算资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/credentials.rb:26
msgid "[Foreman] Username: "
msgstr "[Foreman] 用户名："

#: ../lib/hammer_cli_foreman/credentials.rb:33
msgid "[Foreman] Password for %s: "
msgstr "%s  [Foreman] 密码："

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:6
msgid "ID of DNS proxy to use within this domain"
msgstr "在这个域中使用的 DNS 代理服务器 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:7
msgid "Name of DNS proxy to use within this domain"
msgstr "在这个域中使用的 DNS 代理服务器名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:43
msgid "DNS Id"
msgstr "DNS Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:57
msgid "Domain [%{name}] created"
msgstr "已生成域 [%{name}]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:58
msgid "Could not create the domain"
msgstr "无法生成域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:60
#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:71
msgid "Full name describing the domain"
msgstr "描述该域的全名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:68
msgid "Domain [%{name}] updated"
msgstr "已更新域 [%{name}]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:69
msgid "Could not update the domain"
msgstr "无法更新该域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:78
msgid "Domain [%{name}] deleted"
msgstr "已删除域 [%{name}]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:79
msgid "Could not delete the domain"
msgstr "无法删除该域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:86
msgid "Create or update parameter for a domain."
msgstr "为域生成或者更新参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:88
msgid "Domain parameter updated"
msgstr "已更新域参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:89
msgid "New domain parameter created"
msgstr "已生成新域参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:90
msgid "Could not set domain parameter"
msgstr "无法设置域参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:102
msgid "Delete parameter for a domain."
msgstr "为域删除参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/domain.rb:104
msgid "Domain parameter deleted"
msgstr "已删除域参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:34
msgid "Environment created"
msgstr "已生成环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:35
msgid "Could not create the environment"
msgstr "无法生成环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:42
msgid "Environment updated"
msgstr "已更新环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:43
msgid "Could not update the environment"
msgstr "无法更新环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:50
msgid "Environment deleted"
msgstr "已删除环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/environment.rb:51
msgid "Could not delete the environment"
msgstr "无法删除环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:41
msgid "Forbidden - server refused to process the request"
msgstr "禁止 - 服务器拒绝执行请求"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:75
msgid "Could not load the API description from the server"
msgstr "无法从服务器载入 API 描述"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:76
msgid "is the server down?"
msgstr "服务器宕机了吗？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/exception_handler.rb:77
msgid ""
"was '%s' run on the server when using apipie cache? (typical production "
"settings)"
msgstr "使用 apipie 缓存时服务器中是否运行了 '%s'？（典型产品设置）"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:6
msgid "View and manage user group's external user groups"
msgstr "查看并管理用户组的外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:43
msgid "Auth source"
msgstr "认证源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:39
msgid "Refresh external user group"
msgstr "刷新外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:57
msgid "External user group created"
msgstr "已生成外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:58
msgid "Could not create external user group"
msgstr "无法生成外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:65
msgid "External user group updated"
msgstr "已更新外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:66
msgid "Could not update external user group"
msgstr "无法更新外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:73
msgid "External user group deleted"
msgstr "已删除外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/external_usergroup.rb:74
msgid "Could not delete the external user group"
msgstr "无法删除外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/fact.rb:12 ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:31
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/fact.rb:13 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:326
msgid "Fact"
msgstr "详情"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:10
msgid "Resource type"
msgstr "资源类型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:11
msgid "Search"
msgstr "搜"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:12
msgid "Unlimited?"
msgstr "无限的？"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:13
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:14
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:18
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:34
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:78 ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:33
msgid "(Miscellaneous)"
msgstr "（其他）"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:19
#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:35 ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:34
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:44
msgid "Permission filter for [%<resource_type>s] created"
msgstr "已为 [%<resource_type>s] 生成权限过滤器 "

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:45
msgid "Could not create the permission filter"
msgstr "无法生成权限过滤器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:52
msgid "Permission filter for [%<resource_type>s] updated"
msgstr "已为 [%<resource_type>s] 更新权限过滤器 "

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:53
msgid "Could not update the permission filter"
msgstr "无法更新权限过滤器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:60
msgid "Permission filter deleted"
msgstr "已删除权限过滤器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:61
msgid "Could not delete the permission filter"
msgstr "无法删除权限过滤器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/filter.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:62
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:15
msgid "Login of the owner"
msgstr "拥有者登录"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:17
msgid "ID of the owner"
msgstr "拥有者 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:42
msgid "Host parameters."
msgstr "主机参数。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:44
msgid "Compute resource attributes."
msgstr "计算资源属性。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:46
msgid "Volume parameters"
msgstr "卷参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:48
msgid "Interface parameters."
msgstr "界面参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:62
msgid "Enter the root password for the host:"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:146
msgid "At least one interface must be set as primary"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:149
msgid "At least one interface must be set as provision"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:165 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:241
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:60
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:31
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:166 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:205
msgid "Host Group"
msgstr "主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:167 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:218
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:168 ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:219
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:178
msgid "Bare Metal"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:203
msgid "Organization"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:204
msgid "Location"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:206
msgid "Compute Resource"
msgstr "计算机资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:207
msgid "Compute Profile"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:208
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:61
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:209
msgid "Puppet CA Id"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:210
msgid "Puppet Master Id"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:211
msgid "Cert name"
msgstr "证书名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:212
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:51
msgid "Managed"
msgstr "已管理"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:214
msgid "Installed at"
msgstr "已安装于"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:215
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:12
msgid "Last report"
msgstr "最后的报告"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:217
#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:12
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:220
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:72
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:49
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:221
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:50
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:222
msgid "Service provider"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:223
msgid "SP Name"
msgstr "SP 名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:224
msgid "SP IP"
msgstr "SP IP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:225
msgid "SP MAC"
msgstr "SP MAC"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:226
msgid "SP Subnet"
msgstr "SP 子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:230
msgid "Network interfaces"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:232
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:24
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:44
msgid "Identifier"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:233
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:25
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:45
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:62
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:66
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:54
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:27
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:234
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:26
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:46
msgid "MAC address"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:235
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:27
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:47
msgid "IP address"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:236
msgid "FQDN"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:239
msgid "Operating system"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:240
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:75
#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:45
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:244
msgid "Build"
msgstr "创建"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:245
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:77
msgid "Medium"
msgstr "介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:246
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:76
msgid "Partition Table"
msgstr "分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:247
msgid "Custom partition table"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:250
msgid "Image"
msgstr "介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:251
msgid "Image file"
msgstr "映像文件"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:252
msgid "Use image"
msgstr "使用映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:258
msgid "Additional info"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:259
msgid "Owner Id"
msgstr "拥有者 Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:260
msgid "Owner Type"
msgstr "拥有者类型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:261
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:262
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:62
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:263
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:276
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:277
msgid "Power"
msgstr "开启"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:313
msgid "Puppet run triggered"
msgstr "启动 Puppet 运行"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:366
msgid "Host created"
msgstr "已生成主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:367
msgid "Could not create the host"
msgstr "无法生成主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:388
msgid "Host updated"
msgstr "已更新主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:389
msgid "Could not update the host"
msgstr "无法更新主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:396
msgid "Host deleted"
msgstr "已删除主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:397
msgid "Could not delete the host"
msgstr "无法删除主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:404
msgid "Create or update parameter for a host."
msgstr "为主机生成或者更新参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:406
msgid "Host parameter updated"
msgstr "已更新主机参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:407
msgid "New host parameter created"
msgstr "已生成新主机参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:408
msgid "Could not set host parameter"
msgstr "无法设置主机参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:420
msgid "Delete parameter for a host."
msgstr "为主机删除参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:422
msgid "Host parameter deleted"
msgstr "已删除主机参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:437
msgid "Power a host on"
msgstr "打开主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:438
msgid "The host is starting."
msgstr "主机正在启动。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:455
msgid "Force turning off a host"
msgstr "强制关闭主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:460
msgid "Power a host off"
msgstr "关闭主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:472
msgid "Power off forced."
msgstr "强制关机。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:474
msgid "Powering the host off."
msgstr "主机正在关机。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:491
msgid "Reboot a host"
msgstr "重启主机"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/host.rb:492
msgid "Host reboot started."
msgstr "已重启主机。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:10
msgid "List of puppetclass ids"
msgstr "puppetclass id 列表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:12
msgid "Name of puppet CA proxy"
msgstr "puppet CA 代理服务器名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:13
msgid "Name of puppet proxy"
msgstr "puppet 代理服务器名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:14
msgid "Name of parent hostgroup"
msgstr "上级主机组名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:17
msgid "Root password"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:23
msgid "Enter the root password for the host group:"
msgstr ""

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:59
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:11
msgid "Title"
msgstr "头衔"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:78
msgid "Puppet CA Proxy Id"
msgstr "Puppet CA 代理服务器 Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:79
msgid "Puppet Master Proxy Id"
msgstr "Puppet 主代理服务器 Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:80
msgid "ComputeProfile"
msgstr "ComputeProfile"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:84
msgid "Parent Id"
msgstr "上级 Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:94
msgid "Hostgroup created"
msgstr "已生成主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:95
msgid "Could not create the hostgroup"
msgstr "无法生成主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:104
msgid "Hostgroup updated"
msgstr "已更新主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:105
msgid "Could not update the hostgroup"
msgstr "无法更新主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:112
msgid "Hostgroup deleted"
msgstr "已删除主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:113
msgid "Could not delete the hostgroup"
msgstr "无法删除主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:137
msgid "Create or update parameter for a hostgroup."
msgstr "为主机组生成或者更新参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:139
msgid "Hostgroup parameter updated"
msgstr "已更新主机组参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:140
msgid "New hostgroup parameter created"
msgstr "已生成新主机组参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:141
msgid "Could not set hostgroup parameter"
msgstr "无法设置主机组参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:148
msgid "Delete parameter for a hostgroup."
msgstr "为主机组删除参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/hostgroup.rb:150
msgid "Hostgroup parameter deleted"
msgstr "已删除主机组参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:36
msgid "Architecture name"
msgstr "架构名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:37
msgid "Compute resource name"
msgstr "计算资源名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:38
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:39
msgid "Environment name"
msgstr "环境名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:42
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:43
msgid "Hostgroup title"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:43
msgid "Hostgroup name"
msgstr "主机组名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:46
msgid "Location name"
msgstr "位置名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:47
msgid "Medium name"
msgstr "介质名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:48
msgid "Model name"
msgstr "型号名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:49
msgid "Organization name"
msgstr "机构名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:50
msgid "Operating system title"
msgstr "操作系统标题"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:52
msgid "Partition table name"
msgstr "分区表名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:53
msgid "Proxy name"
msgstr "代理服务器名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:54
msgid "Puppet class name"
msgstr "Puppet 等级名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:55
msgid "Report name"
msgstr "报告名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:56
msgid "User role name"
msgstr "用户角色名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:57
msgid "Setting name"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:58
msgid "Subnet name"
msgstr "子网名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:60
msgid "User's login to search by"
msgstr "根据其进行搜索的用户登录"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:61
msgid "Common parameter name"
msgstr "通用参数名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:62
msgid "Smart class parameter name"
msgstr "智能等级参数名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:63
msgid "Smart variable name"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:65
msgid "Name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:153
msgid "one of %s not found"
msgstr "未找到 %s 之一"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:200
msgid "%s not found"
msgstr "未找到 %s"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:201
msgid "%s found more than once"
msgstr "找到一次以上 %s"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/id_resolver.rb:212
msgid "Missing options to search %s"
msgstr "缺少搜索 %s 的选项"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:8
msgid "View and manage compute resource's images"
msgstr "查看并管理计算资源映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:32
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:59
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:46
msgid "IAM role"
msgstr "IAM 角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:56
msgid "Show images available for addition"
msgstr "显示可添加的映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:81
msgid "Image created"
msgstr "已生成映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:82
msgid "Could not create the image"
msgstr "无法生成映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:90
msgid "Image updated"
msgstr "已更新映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:91
msgid "Could not update the image"
msgstr "无法更新映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:99
msgid "Image deleted"
msgstr "已删除映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/image.rb:100
msgid "Could not delete the image"
msgstr "无法删除映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:6
msgid "View and manage host's network interfaces"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:10
msgid "primary"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:11
msgid "provision"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:28
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:48
msgid "DNS name"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:52
msgid "Primary"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:53
msgid "Provision"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:54
msgid "Virtual"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:55
msgid "Tag"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:56
msgid "Attached to"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:58
msgid "BMC"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:63
msgid "Bond"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:64
msgid "Mode"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:65
msgid "Attached devices"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:66
msgid "Bond options"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:77
msgid ""
"Should this interface be used for constructing the FQDN of the host? Each "
"managed hosts needs to have one primary interface."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:78
msgid ""
"Should this interface be used for TFTP of PXELinux (or SSH for image-based "
"hosts)? Each managed hosts needs to have one provision interface."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:128
msgid "Interface created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:129
msgid "Could not create the interface"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:131
#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:144
msgid "Compute resource specific attributes."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:141
msgid "Interface updated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:142
msgid "Could not update the interface"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:154
msgid "Interface deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/interface.rb:155
msgid "Could not delete the interface"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:24
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:62
#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:74
msgid "Location numeric id to search by"
msgstr "根据其进行搜索的位置数字 id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:18
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:52
msgid "Location created"
msgstr "已生成位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:53
msgid "Could not create the location"
msgstr "无法生成位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:64
msgid "Location updated"
msgstr "已更新位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:65
msgid "Could not update the location"
msgstr "无法更新位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:76
msgid "Location deleted"
msgstr "已删除位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/location.rb:77
msgid "Could not delete the location"
msgstr "无法删除位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:11
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:20
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:12
msgid "OS Family"
msgstr "操作系统集"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:32
msgid "Installation medium created"
msgstr "已生成安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:33
msgid "Could not create the installation medium"
msgstr "无法生成安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:41
msgid "Installation medium updated"
msgstr "已更新安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:42
msgid "Could not update the installation media"
msgstr "已删除安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:50
msgid "Installation medium deleted"
msgstr "已删除安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/media.rb:51
msgid "Could not delete the installation media"
msgstr "无法删除安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:12
msgid "Vendor class"
msgstr "供应商类别"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:13
msgid "HW model"
msgstr "HW 型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:22
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:31
msgid "Hardware model created"
msgstr "已生成硬件型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:32
msgid "Could not create the hardware model"
msgstr "无法生成硬件型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:38
msgid "Hardware model deleted"
msgstr "已删除硬件型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:39
msgid "Could not delete the hardware model"
msgstr "无法删除硬件型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:46
msgid "Hardware model updated"
msgstr "已更新硬件型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/model.rb:47
msgid "Could not update the hardware model"
msgstr "无法更新硬件型号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:12
msgid "Release name"
msgstr "发行本名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:13
msgid "Family"
msgstr "产品线"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:23
msgid "Major version"
msgstr "主要版本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:24
msgid "Minor version"
msgstr "次要版本"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:25
msgid "Partition tables"
msgstr "分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:28
msgid "Default templates"
msgstr "默认模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:31
msgid "Architectures"
msgstr "架构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:44
msgid "Operating system created"
msgstr "已生成操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:45
msgid "Could not create the operating system"
msgstr "无法生成操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:52
msgid "Operating system updated"
msgstr "已更新操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:53
msgid "Could not update the operating system"
msgstr "无法更新操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:60
msgid "Operating system deleted"
msgstr "已删除操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:61
msgid "Could not delete the operating system"
msgstr "无法删除操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:68
msgid "Create or update parameter for an operating system."
msgstr "生成或者更新操作系统参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:70
msgid "Operating system parameter updated"
msgstr "已更新操作系统参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:71
msgid "New operating system parameter created"
msgstr "已生成新操作系统参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:72
msgid "Could not set operating system parameter"
msgstr "无法设置操作系统参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:84
msgid "Delete parameter for an operating system."
msgstr "删除操作系统参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:86
msgid "operating system parameter deleted"
msgstr "已删除操作系统参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:101
#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:167
msgid "operatingsystem id"
msgstr "operatingsystem id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:102
msgid "config template id to be set"
msgstr "要设置的配置模板 id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:105
msgid ""
"[%{config_template_name}] was set as default %{template_kind_name} template"
msgstr "将 [%{config_template_name}] 设置为默认 %{template_kind_name} 模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:106
msgid "Could not set the os default template"
msgstr "无法设置 os 默认模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:168
msgid "Type of the config template"
msgstr "配置模板类型"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:170
msgid "Default template deleted"
msgstr "已删除默认模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:171
msgid "Could not delete the default template"
msgstr "无法删除默认模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/operating_system.rb:178
msgid "Default template of type %s not found"
msgstr "未找到默认模板类型 %s"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:15
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:53
msgid "Organization created"
msgstr "已生成机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:54
msgid "Could not create the organization"
msgstr "无法生成机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:65
msgid "Organization updated"
msgstr "已更新机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:66
msgid "Could not update the organization"
msgstr "无法更新机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:77
msgid "Organization deleted"
msgstr "已删除机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/organization.rb:78
msgid "Could not delete the organization"
msgstr "无法删除机构"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:31
msgid "View partition table content."
msgstr "查看分区表内容。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:43
#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:54
msgid "Path to a file that contains the partition layout"
msgstr "包含分区布局的文件路径"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:46
msgid "Partition table created"
msgstr "已生成分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:47
msgid "Could not create the partition table"
msgstr "无法生成分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:57
msgid "Partition table updated"
msgstr "已更新分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:58
msgid "Could not update the partition table"
msgstr "无法更新分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:65
msgid "Partition table deleted"
msgstr "已删除分区"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/partition_table.rb:66
msgid "Could not delete the partition table"
msgstr "无法删除分区表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:34
msgid "Smart variables"
msgstr "智能变量"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:35
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:10
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:36
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/puppet_class.rb:38
msgid "Smart class parameters"
msgstr "智能等级参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:8
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:9
msgid "Updated at"
msgstr "更新于"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:26
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:34
msgid "User groups"
msgstr "用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:42
msgid "Smart proxies"
msgstr "智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:50
msgid "Compute resources"
msgstr "计算机资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:58
msgid "Installation media"
msgstr "安装介质"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:66
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:74
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:82
msgid "Environments"
msgstr "环境"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:90
msgid "Hostgroups"
msgstr "主机组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:98
msgid "Subnets"
msgstr "子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:107
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:115
msgid "Puppetclasses"
msgstr "Puppetclasses"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:123
msgid "Operating systems"
msgstr "操作系统"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:131
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/references.rb:139
msgid "External user groups"
msgstr "外部用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:35
msgid "Applied"
msgstr "已批准"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:15
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:36
msgid "Restarted"
msgstr "已重启"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:16
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:37
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:17
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:38
msgid "Restart Failures"
msgstr "重启失败"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:18
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:39
msgid "Skipped"
msgstr "忽略"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:19
#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:40
msgid "Pending"
msgstr "挂起的"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:32
msgid "Reported at"
msgstr "报告于"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:33
msgid "Report status"
msgstr "报告状态"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:43
msgid "Report metrics"
msgstr "报告指标"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:46
msgid "config_retrieval"
msgstr "config_retrieval"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:47
msgid "exec"
msgstr "exec"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:48
msgid "file"
msgstr "文件"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:49
msgid "package"
msgstr "软件包"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:50
msgid "service"
msgstr "服务"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:51
msgid "user"
msgstr "用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:52
msgid "yumrepo"
msgstr "yumrepo"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:53
msgid "filebucket"
msgstr "filebucket"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:54
msgid "cron"
msgstr "cron"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:55
msgid "total"
msgstr "总计"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:59
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:65
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:76
msgid "Report has been deleted"
msgstr "已删除报告"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/report.rb:77
msgid "Could not delete the report"
msgstr "无法删除报告"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/resource_supported_test.rb:11
msgid "The server does not support such operation."
msgstr "该服务器不支持此操作。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:23
msgid "User role id"
msgstr "用户角色 id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:47
msgid "User role [%<name>s] created"
msgstr "已生成用户角色 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:48
msgid "Could not create the user role"
msgstr "无法生成用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:55
msgid "User role [%<name>s] updated"
msgstr "已更新用户角色 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:56
msgid "Could not update the user role"
msgstr "无法更新用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:63
msgid "User role [%<name>s] deleted"
msgstr "已删除用户角色 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/role.rb:64
msgid "Could not delete the user roles"
msgstr "无法删除用户角色"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:28
msgid "Setting [%{name}] updated to [%{value}]"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/settings.rb:29
msgid "Could not update the setting"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:11
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:11
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:12
msgid "Override"
msgstr "覆盖"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:36
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:27
msgid "Puppet class"
msgstr "Puppet 类"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:37
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:28
msgid "Class Id"
msgstr "分类 Id"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:63
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:65
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:53
msgid "Validator"
msgstr "验证程序"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:67
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:55
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:69
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:57
msgid "Override values"
msgstr "覆盖值"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:70
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:58
msgid "Merge overrides"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:71
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:59
msgid "Merge default value"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:72
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:60
msgid "Avoid duplicates"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:73
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:61
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:74
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:62
msgid "Values"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:76
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:64
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:103
msgid "Parameter updated"
msgstr "已更新参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:104
msgid "Could not update the parameter"
msgstr "无法更新参数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:111
msgid "Override this parameter."
msgstr "覆盖整个参数。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:113
msgid "This parameter is required."
msgstr "需要这个参数。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:115
msgid "Type of the parameter."
msgstr "参数类型。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:118
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:90
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:104
msgid "Type of the validator."
msgstr "验证程序类型。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:132
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:122
msgid "Override value created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:133
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:123
msgid "Could not create the override_value"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:152
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:135
msgid "Override value deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_class_parameter.rb:153
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:136
msgid "Could not delete the override value"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:13
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:29
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:41
msgid "Smart proxy created"
msgstr "已生成智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:42
msgid "Could not create the proxy"
msgstr "无法生成智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:49
msgid "Smart proxy updated"
msgstr "已更新智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:50
msgid "Could not update the proxy"
msgstr "无法更新智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:57
msgid "Smart proxy deleted"
msgstr "已删除智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:58
msgid "Could not delete the proxy"
msgstr "无法删除智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:69
msgid "Puppet classes were imported"
msgstr "已导入 Puppet 等级"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:70
msgid "Import of puppet classes failed"
msgstr "导入 puppet 等级失败"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:72
msgid "Do not run the import"
msgstr "无法运行导入"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:92
msgid "Smart proxy features were refreshed"
msgstr "已刷新智能代理服务器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_proxy.rb:93
msgid "Refresh of smart proxy features failed"
msgstr "刷新智能代理服务器失败"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:82
msgid "Smart variable [%{variable}] created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:83
msgid "Could not create the smart variable"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:87
#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:101
msgid "Type of the variable."
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:96
msgid "Smart variable [%{variable}] updated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:97
msgid "Could not update the smart variable"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:111
msgid "Smart variable [%{variable}] deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/smart_variable.rb:112
msgid "Could not delete the smart variable"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:13
msgid "Mask"
msgstr "子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:23
msgid "Priority"
msgstr "优先权"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:24
msgid "DNS"
msgstr "域名"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:25
msgid "Primary DNS"
msgstr "主 DNS"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:26
msgid "Secondary DNS"
msgstr "辅 DNS"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:27
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:28
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:30
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:31
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:32
msgid "From"
msgstr "自"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:33
msgid "To"
msgstr "至"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:44
msgid "Subnet created"
msgstr "已生成子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:45
msgid "Could not create the subnet"
msgstr "无法生成子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:53
msgid "Subnet updated"
msgstr "已更新子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:54
msgid "Could not update the subnet"
msgstr "无法更新子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:62
msgid "Subnet deleted"
msgstr "已删除子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/subnet.rb:63
msgid "Could not delete the subnet"
msgstr "无法删除子网"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:71
msgid "List available config template kinds."
msgstr "列出可用配置模板类型。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:90
msgid "View config template content."
msgstr "查看配置模板内容。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:102
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:120
msgid "Path to a file that contains the template"
msgstr "包含模板文件的路径"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:104
#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:122
msgid "Template type. Eg. snippet, script, provision"
msgstr "模板类型。例如：snippet，script，provision"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:106
msgid "Config template created"
msgstr "已生成配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:107
msgid "Could not create the config template"
msgstr "无法生成配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:124
msgid "Config template updated"
msgstr "已更新配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:125
msgid "Could not update the config template"
msgstr "无法更新配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:138
msgid "Config template deleted"
msgstr "已删除配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:139
msgid "Could not delete the config template"
msgstr "无法删除配置模板"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/template.rb:150
msgid "Update the default PXE menu on all configured TFTP servers"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:11
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:13
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:28
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:29
msgid "Authorized by"
msgstr "授权"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:30
msgid "Locale"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:31
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:32
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:33
msgid "Default organization"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:34
msgid "Default location"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:42 ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:43
msgid "default"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:53
msgid "User [%{login}] created"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:54
msgid "Could not create the user"
msgstr "无法生成用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:61
msgid "User [%{login}] updated"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:62
msgid "Could not update the user"
msgstr "无法更新用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:69
msgid "User [%{login}] deleted"
msgstr ""

#: ../lib/hammer_cli_foreman/user.rb:70
msgid "Could not delete the user"
msgstr "无法删除用户"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:31
msgid "User group [%<name>s] created"
msgstr "已生成用户组 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:32
msgid "Could not create the user group"
msgstr "无法生成用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:38
msgid "User group [%<name>s] updated"
msgstr "已更新用户组 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:39
msgid "Could not update the user group"
msgstr "无法更新用户组"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:45
msgid "User group [%<name>s] deleted"
msgstr "已删除用户组 [%<name>s]"

#: ../lib/hammer_cli_foreman/usergroup.rb:46
msgid "Could not delete the user group"
msgstr "无法删除用户组"
